有無巴絲對普拉提/HIIT有興趣

是咁的，小弟就跟左教練玩左幾個月，由於屋企太細就玩唔到。 想睇下有無巴絲有興趣去康文book場玩share場租，教就未夠班，分享心得之類就ok。
我自己就觀塘同將軍澳比較就腳。

推一推

無人？